75歲廢老由東莞帶H7N9回港死亡

衞生防護中心公布，確診人類感染甲型禽流感(H7N9）的75歲男子於前日死亡。
該名男子於本月9日，入住北區醫院接受治療，是今年入冬以來首宗外地傳入人類感染甲型禽流感個案。
他的病情日前由嚴重轉為危殆，經進一步查問後，承認曾到東莞常平一個街市，並購買已屠宰雞隻。

仲唔知去乜撚嘢常平定咩 聽都未撚聽過

雞蟲聖地

成日周圍吐痰周圍咳

d廢老真係無野好帶挾

有病係大陸醫啦

走落黎香港做乜

帶埋D病毒落黎

廢老，連死都要累其他人。

經進一步查問後，承認曾到東莞常平一個街市

帶多d仲好
最好日日去老人院做探訪
關心下班長者

去常平叫完雞再買雞

到時咪又係野到全港都係

好撚心就係上面死啦，咁撚中意上面。

怕比人活摘